全城瘋搶大J新出暖水壺連運費特價$500

成功搶到一個

又係你條大鳩打手

自從用左大J壺飲水
人又高左,皮膚又好左,默書仲100分TIM

係咪手足？係就唔該同我入貨

大把戇鳩買

著咗boyhood屌唔屌到日本妹

手足價黎搞手但求打個和

買埋個暖水壺包你屌埋韓妹

啲人就會話淘寶50蚊有個
根本唔知咩叫支持黃圈

我買個小牛角不銹鋼都係50蚊

你一話貴就屌鳩你

大J咁撚黃 點都撐

利申定:好撚貴呀屌你老母

不過公道d講句,camel本身都貴
for your reference

包好D要畀多三十

真心幾平
買左2個

好撚抵買

不過我窮撚買唔起

香港製造，一定支持
$500食餐飯都無左啦
大J沙律錢都唔知用左幾百萬

大J d 野真心貴

岩岩外國網買左件polo外套連運先500蚊 一開即刻望到呢個po

Camel係藍

來源？

老老實實幾型 5000都會買

大J係咪弱鳩智?
冇品牌價值 賣咁閪貴 有撚人買咩
我買舍個CAMEL 都係300左右
有個重要同你差唔係 寫HOPE
屌你老尾 真係搵水魚
拎個垃圾brand 重要貴過過人哋本身
執柒咗佢吧啦

大J 係我地黃圈最高精神唔領袖,
冇人可以屌佢,
自由市場, 冇人可以批評佢啲野貴

真心on9, 印個垃圾名上去就諗住賺你錢, 買果班仆街死啦
黃色經濟圈就係呢班仆街搞柒晒

大J 出品 香港品牌 已經值得買啦

啲字有啲似supreme，堅型

即刻課金俾大j食多d沙律

好坦白講 買得哩D暖水壺懶係有生活態度啫

成500，應該唔係普通暖水壺吧，可能內層鍍金，我相信大j唔會咁黑心。

印個字就係香港品牌?
我攪個CR 印字賣底褲算唔算都係

入咗一百隻，炒到$5000隻先放

得 但你唔夠大J

入左2個，一個屋企，一個公司

屌你個咀 我都有食沙律 點解唔得

咁比同事見到你用boyhood水壺咪好撚威？

仆街啦你

少少啦🤏
不過我都係低調地用

佢個款。。咁似。。。

Mai san

笑到傻左

唔好爭，

毅進星@$50000

到時成間公司都知你黃到仆街啦
你就好

駱駝牌本身都貴嘅

就係有人買

完

舊登契弟上神檯
好撚黃呀，點解咁撚黃，傻凥買唔停
盲目地撐

寫隻字+ 唔知係未MIC 就500蚊...
D錢真易賺

飲完我條J好似都大咗少少 唔知係咪錯覺

隨便屌埋我果份

我咁靚仔
拎你咁撚大個LOGO既壺出街賣廣告
你比番500我?

講咁多嘢做咩呀， 橫掂肯定有班傻西買

真係陰公，做7仔一日先買到大j一個水樽

都唔知有乜好屌
無人買佢自己會蝕錢之後收皮
佢繼續做到姐係有人買有市場 有錢賺唔通同你求打和？
唔好咁肉酸啦連登仔

有名你叫大J壺，正常既
順便check埋啲尿有無黃到？

屎家軍出沒注意，伍逆仔注意

果班人幾歲？

黃水圈

呢d係街邊贈品送俾你都唔要果d款黎喎～買啊

善用起底功能

善用起底功能

請善用起底功能

50蚊 /鐘part time
返十個鐘就買到 好嘢

Hi 五毛

善用起底功能
樓主條友本身係五毛

MIJ 象印 真空斷熱都要百幾啦
而家再有埋design ，潮牌，黃店黃人
我覺得唔貴lor
可惜比樓主搶左

Made in HK

Right 依單公道講 本身係貴
佢件hoodie就真係好撚貴

潮牌468真心唔貴

其實求其印句
我好撚鐘意香港上件tee到賣2百個d
都係好撚貴
件tee成本唔洗40

logo 抄nbhd

乜野潮牌，呢個係良心品牌

岩 但經濟學上自由市場 一買一賣 買得就代表買家覺得值
佢係咪貴自有公論老實 買得起都係會買
唔買咪算 唔洗下下直線抽擊屌

飲完之後J都大條左

有錢人玩意

買嚟做飛機杯

我中立架！

you so fking right
camel同佢啲hoodie兩回事

camel香港製造 但d水壺造工 fb 比人屌到仆街

香港製造黎講紅A d膠產品先有保證

冇品牌價值都可以引到你條傻鳩留言巴撚閉

其實有冇人明你買得個牌子拎出街
重要大大個LOGO果D
其實就係幫緊佢提高緊個品牌既知名度

呢個世界唔俾賣野賺錢
一賺錢就要屌

要追擊就追擊偷尻人地文宣design 出product既人啦，個啲就真人血啦

入黎一定係要吹奏?

究竟用黃可以揾幾年多食
就黎一條毛巾都可以賣10000一條都有買

既然冇品牌價值點解你不停留言呢?

點不停法?
計埋覆你條傻鳩先係第三個

佢CHATROOM唔係咁講
好多FANS話值架
不過唔知有幾多個真係買

剩係大 j 個名都值 5000 , 賣 500 真係蝕本價 , 可惜我冇錢買

食水都幾深，但仲會有水魚買

駱駝牌本身都貴
但我覺得現代人根本冇咩需要買呢D壺囉
而且要買我直接買佢自己果D唔好？
點解要加錢買印左你個名既

supreme

買完唔拎貨，諗住資助手足

J size?

呢五舊當捐俾乞衣

之前先掉咗幾個, 以前經朋友直接去廠買, 幾十蚊個, 全部漏水的.

等我又開間黃店食人血饅頭買車買樓
1000一件hoodie有人買

用過呢個暖水壺做飛機杯，你問我答。

買完有無得去鍾培生屋企食公仔麵先?

駱駝牌好失禮咩

又係波台出黎搞事反黃

$200先叫我

批評都唔得，香港已經係中國了，言論自由喎，不過而家嘅香港真係唔係咩都講得

屌佢老味
條片倒水個下剪過好撚on9
根本就唔會keep到咁熱
買既正一水魚黎

20蚊都會考慮嘅不過個logo好7

支持大J
請手足食沙律

一起底就知咩事

買佢d 嘢嘅人真係on9
全部天價買垃圾

其實幾靚，但已經接近奢侈品市場

各取所需姐 大堆人想賺錢 一堆人想買贖罪券

算平啦，賣幾千會仲多人買

Cls食水幾深？

查實大j係乜水喉我只知佢係個youtuber

1000都要買

佢網頁邊隻字寫黃？

係咪你諗多咗？

你話無咪無囉
樣樣寫晒係額頭啦

又無槍指住你個頭叫你買
又無屌鳩你唔買就係對唔住手足
由頭到尾都係一門生意 嘈乜鳩
使你教佢做生意咩依加

利申：太貴唔會買 自己買過個camel用好過

neighborhood 價

都係嗰句啦
手joke冇錢賺 但求打個和

原價268普通款 大丁賣到4百幾真係買唔落手
貴一百既話都可能會支持下

夏天出暖水壺係咩玩法

養生不分季節

又捧殺

Camel本身係貴
但係印左boyhood個名就$46.8都唔值喇

黃色水魚圈

暖水壺不嬲都貴
講緊靚野 唔係街邊一百幾十果啲垃圾

到底幾多歲先會走去睇屎家軍、咩笑波子呢啲

飛機杯就話啫

會冇頭髮囉

大j只食人血饅頭 傻仔先俾錢佢洗

品牌唔值。。真FANS 先會買。。直接買駱駝牌算

屌你，GP $450 呢D 叫支持黃圈? 食人血饅頭就有。

連防碎包裝都要額外買

你唔係佢目標顧客姐

有顏色嘅駱駝牌都係300左右咋喎
白晒晒真係唔會買

上次買左佢件衫著出街比朋友笑到臉都黃屌你老母大j

屎家軍

水壺唔覺得特別貴，連登仔係咪唔識駱駝牌？

波台仔啫 唔代表全連登嘅

真。

佢係。

大啫成日講野自相矛盾 岩岩講完gme係分左手既女朋友唔想理
轉頭無話題 又問人點睇gme
係FB 開個topic傾偈 傾傾下又話邊個會在意topic講緊既野
成日口話唔想講最後都係講一係調轉 似係飲茶買馬啲阿伯咁 fans點頂
500蚊真係買黎肯定自己係大啫fans

其實駱駝牌水壺係本身都貴 玻璃膽黎
佢比普通印花貴一舊左右囉

拉

大J?邊撚個大J?我碌J就大過佢啦大J 認住我 我叫劉馬車

唔貴點食人血饅頭

講真 比我 出10000都要

香港品牌 生產地：中國大陸
佢條底褲可能係香港品牌嘅

你咁比 無得比啦 Iphone夠大陸做啦

係呀 但兒登仔一邊支那貨 一邊用iPhone 唔可笑嗎？

大啫佢sell全香港乘全日本製造 一開始都唔係啦